ของ
ขึ้นมา
คลิป
ทั้งบน
ที่มา
ที่โชว์พรีวิวสื่อต่าง
นั้นเปิดตัวตั้งแต่ปี
รองรับการพรีวิวเพลงจาก
รูปภาพ
ล
วินาทีบน
สามารถฟังพรีวิวได้
สามารถฟังพรีวิวได้จากบน
อีก
เช่น
เพื่อมาเสริม
เมื่อเห็นเพลงจาก
เลย
เว็บ
แต่เพลงเต็มก็ต้องกดตามลิงก์เข้าไปฟังเหมือนเดิม
และ
และ
แล้ว
โดยต่อไปนี้ผู้ใช้
โดยเพลงจาก
ได้จับมือเป็นพาร์ทเนอร์กัน
ไม่ต้องกดลิงก์เพื่อไปฟังเพลงจากเว็บ
2014
30
Audio
Audio
Audio
Card
Card
Card
Card
Moments
Spotify
Spotify
Spotify
Spotify
Spotify
TechCrunch
Timeline
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
